Вариант задания: *Интерпретатор модельного языка программирования (Pascal)*  
Компиляция: *make*    
Запуск: *make run*  
Интерпретатор готов и находится в стадии тестирования.  
Массивы, цикл *repeat* и функции/процедуры не реализованы.   
Поддерживаемые типы переменных *integer*, *real*, *boolean* и *char*.   